# Chinese (Taiwan) translation for sbackup
# Copyright (c) (c) 2006 Canonical Ltd, and Rosetta Contributors 2006
# This file is distributed under the same license as the sbackup package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sbackup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-10 22:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-25 00:27+0000\n"
"Last-Translator: Jean-Peer Lorenz <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-01-11 04:47+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16412)\n"

#: src/sbackup/backupproc.py:169 src/sbackup/pkginfo.py:85
#, python-format
msgid "SBackup Daemon <%(login)s@%(hostname)s>"
msgstr "SBackup 常駐 <%(login)s@%(hostname)s>"

#: src/sbackup/backupproc.py:173
#, python-format
msgid "[SBackup] [%(profile)s] Report of %(date)s"
msgstr "[SBackup] [%(profile)s] 於 %(date)s 的報告"

#: src/sbackup/backupproc.py:178 src/sbackup/core/profile_handler.py:282
msgid "No log file specified."
msgstr "沒有指定的日誌檔。"

#: src/sbackup/backupproc.py:183
msgid "Unable to find log file."
msgstr "無法找到日誌檔。"

#: src/sbackup/backupproc.py:251
msgid ""
"Critical Error: No configuration file for the default profile was found!\n"
"\n"
"Now continue processing remaining profiles."
msgstr ""
"嚴重錯誤：未發現任何預設設定檔！\n"
"\n"
"現在將繼續進行其他設定檔的作業。"

#: src/sbackup/backupproc.py:302
msgid "Backup was canceled by user."
msgstr "備份動作已被使用者取消。"

#: src/sbackup/backupproc.py:307
msgid "An error occurred during the cancellation of backup:"
msgstr "取消備份作業時發生錯誤："

#: src/sbackup/backupproc.py:313
msgid "An error occurred during the backup:"
msgstr "備份過程中發生錯誤："

#: src/sbackup/backupproc.py:330
msgid "Error when sending email:"
msgstr "傳送郵件時發生錯誤："

#: src/sbackup/backupproc.py:361
msgid "The following error(s) occurred before:"
msgstr "之前遇到的錯誤："

#: src/sbackup/backupproc.py:532
#, python-format
msgid ""
"Backup is not being started.\n"
"%s"
msgstr ""
"備份尚未開始。\n"
"%s"

#: src/sbackup/pkginfo.py:42
msgid ""
"This is a user friendly backup solution for common desktop needs. If you "
"want to help by submitting bugs, by translating or anything else please "
"visit our website."
msgstr "這是一個滿足桌面需求且容易上手的備份解決方案。若您想要回報 bug、翻譯或協助其他事項，請造訪我們的網站。"

#: src/sbackup/pkginfo.py:45
msgid "Maintainers:"
msgstr "維護者："

#: src/sbackup/pkginfo.py:49
msgid "Former maintainers:"
msgstr "前維護者："

#: src/sbackup/pkginfo.py:53
msgid "Contributors:"
msgstr "貢獻者："

#: src/sbackup/pkginfo.py:70
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Jean-Peer Lorenz https://launchpad.net/~peer.loz\n"
"  Pin-hsien Li https://launchpad.net/~plesry\n"
"  yiulok https://launchpad.net/~lkinglok"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:109 src/sbackup/ar_backend/tar.py:167
#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:213
msgid "Invalid archive type."
msgstr "無效的檔案類型。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:123
#, python-format
msgid "Effective path for `%s` is not available"
msgstr "「%s」的有效路徑並不可用"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:295
#, python-format
msgid "Unable to get effective path for `%s`"
msgstr "無法取得「%s」的有效路徑"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:344
msgid ""
"For the moment split functionality is not compatible with compress option."
msgstr "目前分割功能無法和壓縮選項相容。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:353 src/sbackup/ar_backend/tar.py:414
#: src/sbackup/core/profile_handler.py:292
#, python-format
msgid "Unable to change permissions for file '%s'."
msgstr "無法更改檔案「%s」的權限。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:362
#, python-format
msgid "Unable to remove temporary file `%(file)s`: %(error)s"
msgstr "無法移除暫存檔案「%(file)s」：%(error)s"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:378
msgid "Launching TAR to make incremental backup."
msgstr "啟動 TAR 以進行增量備份。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:407
msgid "Unable to find the SNAR file to make an incremental backup."
msgstr "未發現進行增量備份所需的 SNAR 檔。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:408
msgid "Falling back to full backup."
msgstr "回到完整備份模式。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:450
msgid "Launching TAR to make a full backup."
msgstr "啟動 TAR 以建立完整備份。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:517
msgid "Leading '/' from member names were removed."
msgstr "從成員名稱中移除前端的「/」。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:519
msgid "Leading '/' from hard link targets were removed."
msgstr "從硬連結目標中移除前端的「/」。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:528
#, python-format
msgid "TAR returned a message: %s"
msgstr "TAR 傳回了一個訊息：%s"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:530
#, python-format
msgid ""
"TAR returned messages:\n"
"%s"
msgstr ""
"TAR 傳回了訊息：\n"
"%s"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:533
msgid "TAR has been finished successfully."
msgstr "TAR 已順利完成執行。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:537
#, python-format
msgid "TAR returned a warning: %s"
msgstr "TAR 傳回了一個警告：%s"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:539
#, python-format
msgid ""
"TAR returned warnings:\n"
"%s"
msgstr ""
"TAR 傳回了警告：\n"
"%s"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:542
msgid "TAR returned warnings but has been finished successfully."
msgstr "TAR 傳回了警告但成功完成執行。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:546
msgid "Unable to finish successfully. TAR terminated with errors."
msgstr "無法成功完成執行。TAR 因為錯誤而被中斷。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:727
#, python-format
msgid "Unable to terminate backend process: %s"
msgstr "無法中止後端作業：%s"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:760
msgid "Included"
msgstr "已包含"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:760
msgid "Not changed"
msgstr "未改變"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:760
msgid "Directory"
msgstr "資料夾"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:788
msgid "Line must be a string"
msgstr "陣列必須為字串"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:804
msgid "Dumpdir inconsistancy : 'filename' is empty"
msgstr "Dumpir 不符合：「filename」是空的"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:817
msgid "Dumpdir inconsistancy : 'control' is empty"
msgstr "Dumpir 不符合：「control」是空的"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:890
#, python-format
msgid "File '%s' does not exist."
msgstr "檔案「%s」不存在。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:1020 src/sbackup/ar_backend/tar.py:1054
#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:1154
msgid "The snarfile header is incomplete."
msgstr "snar 檔案的標頭檔並不完全。"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:1323
msgid "A SnapshotFile is required"
msgstr "需要快照檔案"

#: src/sbackup/ar_backend/tar.py:1423
#, python-format
msgid "Directory does not exist: %s."
msgstr "資料夾不存在：%s。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:330
#, python-format
msgid "Profile settings are being read from file '%s'."
msgstr "從檔案「%s」讀取設定檔。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:333
#, python-format
msgid ""
"Profile settings are being set to default values. Configuration file is set "
"to '%s'."
msgstr "設定檔內的設定被設為預設值。設定檔為「%s」。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:479
msgid "Option 'target' is missing, aborting."
msgstr "選項「target」已遺失，退出。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:547
#, python-format
msgid ""
"Error while processing configuration:\n"
"\n"
"%(error)s in line `%(line)s`.\n"
"\n"
"Please check your configuration file."
msgstr ""
"在執行設定檔時發生錯誤：\n"
"\n"
"%(error)s 於行 「%(line)s」。\n"
"\n"
"請檢查您的設定檔案。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:588 src/sbackup/core/ConfigManager.py:622
#, python-format
msgid ""
"Unable to evaluate '%(parameter)s' as a dictionary (value got = '%(value)r')."
msgstr "無法將「%(parameter)s」評估為字典物件 (得到的值為 = 「%(value)r」)。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:614
#, python-format
msgid ""
"Couldn't evaluate '%(parameter)s' as a dictionary (value got = '%(value)r' )"
msgstr "無法將「%(parameter)s」評估為字典物件 (得到的值為 = 「%(value)r」)"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:638
msgid "You must provide a dictionary."
msgstr "您必須提供一個字典物件。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:755
#, python-format
msgid "Log output for [%(profile)s] is directed to file '%(file)s'."
msgstr "[%(profile)s] 的日誌檔輸出至檔案「%(file)s」。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:762
#, python-format
msgid "Log output for [%s] is not directed into a file."
msgstr "[%s] 的日誌檔並未輸出至檔案。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:781
#, python-format
msgid "Unable to rename log file '%(src)s'->'%(dst)s': %(err)s"
msgstr "無法重新命名日誌檔 「%(src)s」->「%(dst)s」：%(err)s"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:801
#, python-format
msgid "The config file '%s' couldn't be read!"
msgstr "無法讀取設定檔「%s」！"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:813
#, python-format
msgid "section [%(section)s] in '%(configfile)s' should not exist, aborting"
msgstr "「%(configfile)s」內的區塊 [%(section)s] 不應該存在，退出"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:895
msgid "No schedule defined in configuration file. Probing from filesystem."
msgstr "設定檔沒有定義排程。從檔案系統中探測。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:988
#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1000
msgid "The config file is not set yet into this ConfigManager"
msgstr "設定檔尚未從設定檔管理員中設置好"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1163
msgid "No receiver set."
msgstr "尚未設定接收端。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1165
msgid "No SMTP server set."
msgstr "尚未設定 SMTP 伺服器。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1168
msgid "Username set but no password specified."
msgstr "帳號已設定，但尚未指定密碼。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1171
msgid "Password set but no username specified."
msgstr "密碼已設定，但尚未指定帳號。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1174
msgid ""
"A certificate and key file is given while SSL option (smtptls=1) is not "
"set.\n"
"Select SSL in order to use Certificate and Key."
msgstr ""
"憑證和密鑰檔已提供，但 SSL 選項 (smtptls=1) 尚未設置。\n"
"選擇 SSL 以使用憑證和密鑰。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1178
msgid ""
"When specifying a SSL certificate or key file, a key file resp. certificate "
"is mandatory."
msgstr "在指定 SSL 憑證或密鑰檔時，鑰匙檔或憑證是必須準備的。"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1373
msgid "Default Profile"
msgstr "預設設定檔"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1374
msgid "Unknown Profile"
msgstr "未知的設定檔"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1428
msgid "Unlimited"
msgstr "沒有限制"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1429
msgid "100 MiB"
msgstr "100 MiB"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1430
msgid "250 MiB"
msgstr "250 MiB"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1431
msgid "650 MiB"
msgstr "650 MiB"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1432
msgid "2 GiB (FAT16)"
msgstr "2 GiB (FAT16)"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1433
msgid "4 GiB (FAT32)"
msgstr "4 GiB (FAT32)"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1434 src/sbackup/ui/configgui.py:279
#: src/sbackup/ui/configgui.py:1418
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1436
msgid "MP3 Music"
msgstr "MP3 音樂檔"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1437
msgid "AVI Video"
msgstr "AVI 影音檔"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1438
#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1439
msgid "MPEG Video"
msgstr "MPEG 影音檔"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1440
msgid "Matrjoshka Video"
msgstr "Matrjoshka 影音檔"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1441
msgid "OGG Multimedia container"
msgstr "OGG 多媒體容器"

#: src/sbackup/core/ConfigManager.py:1442
msgid "CD Images"
msgstr "CD 映像檔"

#: src/sbackup/core/RestoreManager.py:80
#, python-format
msgid "File '%s' not found in the backup snapshot files list"
msgstr "備份快照的檔案列表中未發現檔案「%s」"

#: src/sbackup/core/RestoreManager.py:82
#, python-format
msgid ""
"File '%(filename)s' not found in snapshot's [%(snapshotname)s] files list, "
"Skipped."
msgstr "檔案「%(filename)s」未被發現於快照 [%(snapshotname)s] 的檔案列表，跳過。"

#: src/sbackup/core/SnapshotManager.py:114
#, python-format
msgid "Snapshot '%s' not found "
msgstr "未發現快照「%s」 "

#: src/sbackup/core/SnapshotManager.py:210
#, python-format
msgid "Invalid snapshot `%(name)s` found: Name of snapshot not valid."
msgstr "發現無效快照「%(name)s」：無效的快照名稱。"

#: src/sbackup/core/SnapshotManager.py:213
#, python-format
msgid "Invalid snapshot `%(name)s` found: %(error_cause)s."
msgstr "發現無效快照「%(name)s」：%(error_cause)s。"

#: src/sbackup/core/SnapshotManager.py:286
msgid "The snarfile header is incomplete !"
msgstr "snar 檔案的標頭檔並不完全！"

#: src/sbackup/core/SnapshotManager.py:429
#, python-format
msgid ""
"Snapshot '%s' is already Full, nothing to do (not changing it to full)."
msgstr "快照「%s」已經是完整的，不需做任何事 (不用將其變更為完整)。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:101
#, python-format
msgid "Running of hooks: %s"
msgstr ""

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:111
msgid "Preparation of backup process"
msgstr "準備備份作業"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:146
#, python-format
msgid "Snapshot '%(name)s' is being made."
msgstr "快照「%(name)s」建立。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:154
#, python-format
msgid "Setting Base to '%(value)s'."
msgstr "基底設置為「%(value)s」。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:163
msgid "Setting packages File."
msgstr "設定包裝檔案。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:169
msgid "Problem when setting the packages list: "
msgstr "當設定包裝列表時發生問題： "

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:173
msgid "Setting Excludes File."
msgstr "設定要被排除的檔案。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:181
#, python-format
msgid "Setting compression format to `%s`"
msgstr "將壓縮格式設定為「%s」"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:188
#, python-format
msgid "Setting size of archive chunks to %s"
msgstr "將檔案分割大小設定為 %s"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:195
msgid "Option 'Follow symbolic links' is enabled."
msgstr "選項「追隨符號連結」已啟用。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:197
msgid "Option 'Follow symbolic links' is disabled."
msgstr "選項「追隨符號連結」已停用。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:206
msgid "Snapshot is being committed"
msgstr "快照已經送出"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:220
#, python-format
msgid "Error while purging old snapshots: %s"
msgstr "在清理舊快照時發生錯誤：%s"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:222
msgid "Backup process finished."
msgstr "備份作業完成。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:229
msgid "Inspect file system and collect file infos"
msgstr "調查檔案系統並蒐集檔案資訊"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:240
msgid "Summary of backup"
msgstr "備份摘要"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:241
#, python-format
msgid "Number of directories: %s."
msgstr "資料夾數目：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:242
#, python-format
msgid "Total number of files: %s."
msgstr "檔案總數：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:243
#, python-format
msgid "Number of symlinks: %s."
msgstr "軟連結數量：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:244
#, python-format
msgid "Number of files included in snapshot: %s."
msgstr "快照內的檔案數量：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:245
#, python-format
msgid "Number of new files (also included): %s."
msgstr "新檔案數量 (加上已包含)：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:246
#, python-format
msgid "Number of files skipped in incremental snapshot: %s."
msgstr "增量快照中被跳過的檔案數量：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:247
#, python-format
msgid "Number of items forced to be excluded: %s."
msgstr "強制排除的物件數量：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:248
#, python-format
msgid "Number of items to be excluded by config: %s."
msgstr "設定排除的物件數量：%s。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:249
#, python-format
msgid "Maximum free size required is '%s'."
msgstr "所需最大可用空間為「%s」。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:255
#, python-format
msgid "Available disk size is '%s'."
msgstr "可用磁碟空間為「%s」。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:257
#, python-format
msgid ""
"Not enough free space in the target directory for the planned backup (free: "
"%(freespace)s, required: %(neededspace)s)."
msgstr "目標資料夾沒有足夠空間給計劃的備份 (可用：%(freespace)s，所需：%(neededspace)s)。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:277
msgid "Unable to copy log. File access is not initialized."
msgstr "無法複製日誌檔。檔案存取尚未初始化。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:295
#, python-format
msgid "Unable to copy log file: %s"
msgstr "無法複製日誌檔：%s"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:297
msgid "Unable to find logfile to copy into snapshot."
msgstr "無法找到要複製進快照的日誌檔案。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:299
msgid "No snapshot to copy logfile."
msgstr "沒有要複製日誌檔的快照。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:306
msgid "Processing of profile was canceled on user request\n"
msgstr "設定檔作業因使用者要求而被取消\n"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:323
msgid "Processing of profile successfully finished (no errors)\n"
msgstr "設定檔作業成功完成 (沒有任何錯誤)\n"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:329
#, python-format
msgid "Processing of profile failed with error: %s\n"
msgstr "設定檔作業發生錯誤而失敗：%s\n"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:340
#, python-format
msgid "Backup destination: %s"
msgstr "備份目的地：%s"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:344
msgid "Unable to find destination directory."
msgstr "無法找到目的資料夾。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:363
msgid "Unable to find destination directory even after retry."
msgstr "再次嘗試仍無法找到目的資料夾。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:364
#: src/sbackup/core/profile_handler.py:371
#, python-format
msgid "Target directory '%(target)s' does not exist."
msgstr "目標資料夾「%(target)s」不存在。"

#: src/sbackup/core/profile_handler.py:377
#, python-format
msgid "Unable to access destination: %s"
msgstr "無法存取目的地：%s"

#: src/sbackup/core/snapshot.py:134
msgid "Snapshot is inconsistent: __name is not set "
msgstr "快照不符合：__name 並未設置 "

#: src/sbackup/core/snapshot.py:145
#, python-format
msgid "Name of snapshot '%s' doesn't match requirement"
msgstr "快照名稱「%s」和所要求條件不符合"

#: src/sbackup/core/snapshot.py:239
msgid "Snapshot is inconsistent: __snapshotpath is not set "
msgstr "快照不符合：__snapshotpath 並未設置 "

#: src/sbackup/core/snapshot.py:318
#, python-format
msgid ""
"The snapshot compression format is supposed to be '%s' but the corresponding "
"well named file wasn't found"
msgstr "快照的壓縮格式應該為「%s」，但並未發現與此相應的命名檔案"

#: src/sbackup/core/snapshot.py:342
#, python-format
msgid ""
"%(file)s doesn't contain valid value. Ignoring incomplete or non - backup "
"directory. "
msgstr "%(file)s 未包含有效的值。忽略不完整或不需備份的資料夾。 "

#: src/sbackup/core/snapshot.py:478
#, python-format
msgid "Name of Snapshot not valid : %s"
msgstr "快照名稱無效：%s"

#: src/sbackup/core/snapshot.py:496
#, python-format
msgid "Name of base not valid : %s"
msgstr "基底名稱無效：%s"

#: src/sbackup/core/snapshot.py:542
#, python-format
msgid "Invalid name of snapshot: %s"
msgstr "無效的快照名稱：%s"

#: src/sbackup/core/snapshot.py:546
msgid "Unable to read mandatory file `ver`"
msgstr "無法讀取必要檔案「ver」"

#: src/sbackup/core/snapshot.py:591
msgid "Base name must be set for incremental backup."
msgstr "必須設定基底名稱才能進行增量備份。"

#: src/sbackup/fs_backend/_fuse_fam.py:106
msgid "Initializing FUSE File Access Manager."
msgstr "正在起始 FUSE 檔案存取管理員。"

#: src/sbackup/fs_backend/_fuse_fam.py:129
msgid "Terminating FUSE File Access Manager."
msgstr "正在終止 FUSE 檔案存取管理員。"

#: src/sbackup/fs_backend/_fuse_utils.py:45
#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:109
msgid "SFTP"
msgstr "SFTP"

#: src/sbackup/fs_backend/_fuse_utils.py:46
#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:110
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#: src/sbackup/fs_backend/_fuse_utils.py:47
#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:111
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_fam.py:100
msgid "Initializing GIO File Access Manager."
msgstr "正在起始 GIO 檔案存取管理員。"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_fam.py:114
msgid "Terminating GIO File Access Manager."
msgstr "正在終止 GIO 檔案存取管理員。"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:95
msgid "Unknown error code:"
msgstr ""

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:112
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:113
msgid "SMB"
msgstr "SMB"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:193
msgid "Unable to get mount: path is not mounted"
msgstr "無法掛載：路徑尚未掛載"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:195
msgid "Unable to get mount: path not found when mounting (is probably local)"
msgstr "無法掛載：掛載時未發現路徑 (可能為本地)"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:197
#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:200
#, python-format
msgid "Unable to get mount: %s"
msgstr "無法掛載：%s"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:250
msgid "Unable to un-set mount flag: path is not stored"
msgstr "無法取消設置掛載旗標：路徑未被存放"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:352
msgid "Path is already mounted."
msgstr "路徑已被掛載。"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:380
msgid "Path is not mounted."
msgstr "路徑尚未被掛載。"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:887
msgid "test specified path for existence using GIO"
msgstr "使用 GIO 測試指定路徑是否存在"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:900
msgid "Create testdir"
msgstr "建立測試資料夾"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:905
msgid "Test testfile for existence"
msgstr "測試檔案是否存在"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:912
msgid "Create file"
msgstr "建立檔案"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:919
msgid "Re-read test file"
msgstr "重新讀取測試檔案"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:931
msgid "Remove file"
msgstr "刪除檔案"

#: src/sbackup/fs_backend/_gio_utils.py:933
msgid "Remove dir"
msgstr "刪除資料夾"

#: src/sbackup/fuse_plugins/__init__.py:160
#, python-format
msgid "Unable to import plugin `%(plugin_name)s`: %(error_cause)s "
msgstr "無法匯入附加元件「%(plugin_name)s」：%(error_cause)s "

#: src/sbackup/fuse_plugins/ftpFuseFAM.py:117
#, python-format
msgid ""
"Couldn't found external application 'curlftpfs' needed for handling of ftp "
"sites: %s"
msgstr "無法找到處理 ftp 站台所需的外部程式「curlftpfs」：%s"

#: src/sbackup/fuse_plugins/ftpFuseFAM.py:127
#: src/sbackup/fuse_plugins/sftpFuseFAM.py:124
#, python-format
msgid "Couldn't mount '%(server)s' into '%(mountpoint)s' : %(error)s"
msgstr "無法將「%(server)s」掛載至「%(mountpoint)s」：%(error)s"

#: src/sbackup/fuse_plugins/ftpFuseFAM.py:141
msgid "FTP schema is: ftp://user:pass@server/anything"
msgstr "FTP 範例如右：ftp://user:pass@server/anything"

#: src/sbackup/fuse_plugins/ftpFuseFAM.py:188
#, python-format
msgid ""
"Error matching the schema 'ftp://user:pass@server/anything' with '%s' (The "
"'/' after server is mandatory)"
msgstr "「%s」和範例「ftp://user:pass@server/anything」配對錯誤 (伺服器網址後面必須有「/」存在)"

#: src/sbackup/fuse_plugins/sftpFuseFAM.py:114
#, python-format
msgid ""
"Couldn't found external application 'curlftpfs' needed for handling of sftp "
"sites: %s"
msgstr "無法找到處理 sftp 站台所需的外部程式「curlftpfs」：%s"

#: src/sbackup/fuse_plugins/sftpFuseFAM.py:138
msgid "SFTP schema is like : sftp://user:pass@server/anything"
msgstr "SFTP 範例如右：sftp://user:pass@server/anything"

#: src/sbackup/fuse_plugins/sftpFuseFAM.py:185
#, python-format
msgid ""
"Error matching the schema 'sftp://user:pass@server/anything' with '%s' (The "
"'/' after server is mandatory)"
msgstr "「%s」和範例「sftp://user:pass@server/anything」配對錯誤 (伺服器網址後面必須有「/」存在)"

#: src/sbackup/fuse_plugins/sshFuseFAM.py:81
#, python-format
msgid ""
"Error matching the schema 'ssh://user:pass@example.com/home/' with '%s' (The "
"'/' after server is mandatory)"
msgstr "「%s」和範例「ssh://user:pass@example.com/home/」配對錯誤 (伺服器網址後面必須有「/」存在)"

#: src/sbackup/fuse_plugins/sshFuseFAM.py:137
#, python-format
msgid ""
"The sshfs command '%(command)s' didn't perform normally. Output => "
"%(erroroutput)s "
msgstr "sshfs 指令「%(command)s」沒有正常運作。輸出 => %(erroroutput)s "

#: src/sbackup/fuse_plugins/sshFuseFAM.py:142
msgid "SSH schema is like : ssh://user:pass@example.com:33/home/user/backup/"
msgstr "SSH 範例如右：ssh://user:pass@example.com:33/home/user/backup/"

#: src/sbackup/fuse_plugins/sshFuseFAM.py:158
#, python-format
msgid ""
"Error matching the schema 'ssh://user:pass@example.com:21/home/' with '%s' "
"(The '/' after server is mandatory)"
msgstr "「%s」和範例「ssh://user:pass@example.com:21/home/」配對錯誤 (伺服器網址後面必須有「/」存在)"

#: src/sbackup/ui/GladeWindow.py:210
msgid ""
"Please make sure the missing directory exists (e.g. by mounting an external "
"disk) or change the specified target."
msgstr "請確認遺失的路徑確實存在 (比如從外部硬碟掛載)，或者將指定目標改成一個存在的路徑。"

#: src/sbackup/ui/GladeWindow.py:211
#, python-format
msgid ""
"While accessing the backup destination following error occurred:\n"
"\n"
"%s."
msgstr ""
"當存取備份目的地時發生下列錯誤：\n"
"\n"
"%s。"

#: src/sbackup/ui/GladeWindow.py:212 src/sbackup/ui/restoregui.py:797
msgid "Simple Backup error"
msgstr "Simple Backup 錯誤"

#: src/sbackup/ui/GladeWindow.py:213
msgid "Unable to access backup destination"
msgstr "無法存取備份目的地"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:125
msgid "Scheduled backups are available for Administrator users only."
msgstr "排程備份只供系統管理員使用。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:135 src/sbackup/ui/configgui.py:144
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:152
msgid "File Type"
msgstr "檔案類型"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:187
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:188
msgid "Profile Name"
msgstr "設定檔名稱"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:285
#, python-format
msgid ""
"Invalid or empty regular expression ('%s') found in configuration. Removed."
msgstr "於設定檔中發現無效或空白的正規表達式(「%s」)。已移除。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:292
#, python-format
msgid ""
"Invalid or empty regular expressions found\n"
"in configuration file:\n"
"'%s'\n"
"\n"
"These expressions are not used and were\n"
"removed from the configuration."
msgstr ""
"發現無效或空白的正規表達式\n"
"於設定檔：\n"
"「%s」\n"
"\n"
"這些表達式不會被使用，且\n"
"已從設定檔中移除。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:548
msgid ""
"Please make sure the missing directory exists (e.g. by mounting an external "
"disk) or change the specified target to an existing one."
msgstr "請確認遺失的路徑確實存在 (比如從外部硬碟掛載)，或者將指定目標改成一個存在的路徑。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:549
#, python-format
msgid ""
"Backup target `%s` does not exist.\n"
"\n"
"Attention: The target will be set to the default value. Check this on the "
"destination settings page before saving the configuration."
msgstr ""
"備份目標「%s」並不存在。\n"
"\n"
"注意：目標將設定為預設值。在儲存設定前，請在目的設定頁面點選預設選項。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:551
msgid "Unable to open backup target"
msgstr "無法開啟備份目標"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:623
#, python-format
msgid ""
"%s\n"
"\n"
"A backup profile using default values was created. Save the new "
"configuration in order to use it or check your existing configuration file "
"manually.\n"
"\n"
"Important note: Saving will overwrite your existing invalid configuration."
msgstr ""
"%s\n"
"\n"
"一個使用預設值的備份設定檔已經建立。儲存新的設定以便使用，或者手動檢查您存在的設定檔。\n"
"\n"
"重要提醒：儲存將會覆寫您存在的無效設定。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:641
#, python-format
msgid "Current profile: %s"
msgstr "目前設定檔：%s"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:732
msgid "Already included item !"
msgstr "已經包含了此物件！"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:747
msgid "Already excluded item !"
msgstr "已經排除了此物件！"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:759 src/sbackup/ui/configgui.py:1458
msgid "Empty expression. Please enter a valid regular expression."
msgstr "空白的表達式。請輸入一個有效的正規表達式。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:774 src/sbackup/ui/configgui.py:1472
msgid "Provided regular expression is not valid."
msgstr "提供的正規表達式無效。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:782
msgid "Empty filename or path. Please enter a valid filename or path."
msgstr "空的檔案名稱或路徑。請輸入正確檔案名稱或路徑。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:791
msgid ""
"It seems the path you entered does not exists. Do you want to add this "
"incorrect path?"
msgstr "您輸入的路徑並不存在。要將這個不正確的路經加入？"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:820
msgid "Save configuration as..."
msgstr "儲存設定於..."

#: src/sbackup/ui/configgui.py:887
msgid ""
"A backup process is now executed in the background.\n"
"\n"
"You can monitor the progress of the backup by means of the status indicator "
"displayed in the notification area."
msgstr ""
"一個備份作業正於背景中執行。\n"
"\n"
"您可以從通知區顯示的進度指示器中觀察進度。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:888
msgid "Backup process started"
msgstr "備份作業開始"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:893 src/sbackup/ui/configgui.py:1661
#: src/sbackup/ui/configgui.py:2038
#, python-format
msgid "Unexpected dialog response: %s"
msgstr "未預期的對話回復：%s"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:967
msgid "Include file..."
msgstr "包含檔案..."

#: src/sbackup/ui/configgui.py:974 src/sbackup/ui/configgui.py:1029
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:994
msgid "Include folder..."
msgstr "包含資料夾..."

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1022
msgid "Exclude file..."
msgstr "排除檔案..."

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1045
msgid "Exclude folder..."
msgstr "排除資料夾..."

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1310
msgid "Configuration has changed"
msgstr "設定已變更"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1311
msgid ""
"There are unsaved modifications. Please save the configuration or revert "
"these changes before testing the mail settings."
msgstr "有未被儲存的變更。請在測試郵件設定前儲存或回復所作的變更。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1317 src/sbackup/ui/configgui.py:1323
msgid "Test mail settings"
msgstr "測試郵件設定"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1318
msgid "The test failed with following output:"
msgstr "測試失敗並傳回下列訊息："

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1324
msgid "The test was successful."
msgstr "測試成功。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1407 src/sbackup/ui/configgui.py:1450
#, python-format
msgid ""
"The given expression contains unsupported characters ('%s'). Currently it is "
"not possible to use these characters in exclude expressions."
msgstr "給予的表達式包含未支援的字元(「%s」)。目前沒辦法在排除表達式中使用這些字元。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1410 src/sbackup/ui/configgui.py:1453
msgid "Unsupported character"
msgstr "未支援的字元"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1621
msgid "Connect to remote destination"
msgstr "連接至遠端目的地"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1669
msgid "Mount was sucessful (no errors)"
msgstr "掛載成功 (沒有任何錯誤)"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1680
msgid "Unable to mount host"
msgstr "無法掛載主機"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1689
msgid "Umount was sucessful (no errors)"
msgstr "卸載成功 (沒有任何錯誤)"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1699
msgid "Unable to unmount host"
msgstr "無法卸載主機"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1729
msgid "Perfom tests on remote host"
msgstr "開始對遠端主機的測試"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1742
msgid "Unable to access remote destination"
msgstr "無法存取遠端目的地"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1746
msgid "All tests passed"
msgstr "通過所有測試"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1910
msgid ""
"The given name of the new profile is empty. Please enter a valid profile "
"name."
msgstr "新設定檔的名稱是空的。請輸入一個有效的設定檔名。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1911 src/sbackup/ui/configgui.py:1918
msgid "Profile name not valid"
msgstr "無效的設定檔名稱"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1917
msgid ""
"The given name of the new profile already exists. Please enter another name."
msgstr "給予新設定檔的名稱已存在。請輸入另外一個名稱。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1919
msgid "Renaming of profiles is not supported."
msgstr "不支援設定檔重新命名。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:1949
#, python-format
msgid ""
"<b>Delete configuration profile?</b>\n"
"\n"
"You are trying to remove a configuration profile. You will not be able to "
"restore it. If you are not sure, use the 'enable|disable' functionality "
"instead.\n"
"\n"
"Do you really want to delete the profile '%(name)s'?"
msgstr ""
"<b>刪除組態設定檔？</b>\n"
"\n"
"您正嘗試要移除一個組態設定檔。您之後將無法回復它。不確定要這麼做的話，請改用「啟用|停用」功能。\n"
"\n"
"您真的要刪除設定檔「%(name)s」？"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:2022
#, python-format
msgid ""
"<big><b>Set default values for current profile?</b></big>\n"
"This will restore the default values for the profile currently edited: "
"'%s'.\n"
"\n"
"These predefined settings are recommended for most users. Check whether they "
"are appropriate for your use before saving the changed configuration."
msgstr ""
"<big><b>將目前的設定檔設回預設值？</b></big>\n"
"這將用預設值覆蓋目前所編輯的設定檔：「%s」。\n"
"\n"
"這些預定義的設定值，建議多數使用者使用。在儲存設定變更前，請檢查這些設定是否符合您的需求。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:2032
msgid "Default settings are being applied."
msgstr "已採用預設值。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:2057
msgid ""
"<b>Unable to remove default profile</b>\n"
"\n"
"The default profile cannot be removed. In the case you want to use just a "
"single profile, please set up the default profile accordingly."
msgstr ""
"<b>無法移除預設設定檔</b>\n"
"\n"
"預設設定檔無法被移除。若您只想使用一個設定檔，請將預設設定檔設定好。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:2071
msgid ""
"<b>Unable to remove default profile</b>\n"
"\n"
"The default profile cannot be disabled. In the case you want to use just a "
"single profile, please set up the default profile accordingly."
msgstr ""
"<b>無法移除預設設定檔</b>\n"
"\n"
"預設設定檔無法被停用。若您只想使用一個設定檔，請將預設設定檔設定好。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:2085
msgid ""
"<b>No backup profile found.</b>\n"
"\n"
"No default profile was found. You are probably running Simple Backup for the "
"first time. A backup profile using default values was created.\n"
"\n"
"Please modify the settings according to your needs and save the "
"configuration in order to use it."
msgstr ""
"<b>未發現任何備份設定檔</b>\n"
"\n"
"沒有發現任何預設設定檔。這可能是因為您第一次執行 Simple Backup。已經建立一個使用預設值的設定檔。\n"
"\n"
"請依您的需求來調整設定並儲存以便使用。"

#: src/sbackup/ui/configgui.py:2098
msgid "Please select a profile."
msgstr "請選擇一個設定檔。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:117
msgid "there was a problem initializing the pynotify module"
msgstr "在初始 pynotify 模組時發生問題"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:148 src/sbackup/ui/indicator_core.py:197
#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:225 src/sbackup/ui/indicator_core.py:247
#, python-format
msgid "Connection to notification-daemon failed: %s"
msgstr "和 notification-daemon 的連接失敗：%s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:310
msgid "Simple Backup"
msgstr "Simple Backup"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:316
msgid "Show message windows"
msgstr "顯示訊息視窗"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:358 src/sbackup/ui/indicator_core.py:816
msgid "Cancel Backup"
msgstr "取消備份"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:420
msgid "Connection to D-Bus service lost."
msgstr "遺失和 D-Bus 服務的連接。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:445
msgid "re-connection was successful"
msgstr "重新連接成功"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:484
msgid ""
"No backup in progress and connection to D-Bus service lost. Simple Backup "
"Indicator is being terminated."
msgstr "沒有備份作業正在執行，並遺失和 D-Bus 服務的連接。Simple Backup 指示器已被中止。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:513
msgid "Starting backup session"
msgstr "備份作業開始"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:527
msgid "Ending Backup Session"
msgstr "備份作業結束"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:540
#, python-format
msgid "Unknown D-Bus event `%s` received."
msgstr "收到未知的 D-Bus 事件「%s」。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:581
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:651
msgid ""
"Attempt of starting another instance of Simple Backup while this one is "
"already running."
msgstr "嘗試在 Simple Backup 執行時開啟另外一個實體。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:661
#, python-format
msgid "Unable to present window: %s"
msgstr "無法顯示視窗：%s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:677
#, python-format
msgid "Do you really want to cancel the backup process of profile '%s'?"
msgstr "您真的要取消設定檔「%s」的備份作業？"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:681
msgid "Cancel running backup process?"
msgstr "取消進行中的備份作業？"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:698
msgid "Unable to cancel backup process."
msgstr "無法取消備份作業。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:760
#, python-format
msgid "Profile: %s"
msgstr "設定檔：%s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:761
#, python-format
msgid "Size of backup: %s"
msgstr "備份檔大小：%s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:762
#, python-format
msgid "%.1f%% processed"
msgstr "%.1f%% 已完成"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:763
#, python-format
msgid "Remaining time: %s"
msgstr "剩餘時間：%s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:809
#, python-format
msgid "PID of backup process being canceled: %s"
msgstr "備份作業的 PID 被取消： %s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:814
#, python-format
msgid "Unable to send signal to process %s"
msgstr "無法傳送訊息至作業 %s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:815
#, python-format
msgid "Sending signal using gksu to process %s"
msgstr "使用 gksu 傳送訊息至作業 %s"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:819
#, python-format
msgid "Sending signal using gksu to process %s failed"
msgstr "使用 gksu 傳送訊息至作業 %s 失敗"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:854
#, python-format
msgid ""
"<b>Unable to find specified target directory</b>\n"
"\n"
"The specified target directory '%s' was not found.\n"
"\n"
msgstr ""
"<b>無法找到指定的目標資料夾</b>\n"
"\n"
"未發現指定的目標資料夾「%s」。\n"
"\n"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:855
#, python-format
msgid ""
"You can try to use the specified target again or cancel the profile "
"execution. The specified destination is automatically used in %s seconds."
msgstr "您可以再次嘗試使用指定的目標，或是取消設定檔的執行。該指定目的地在 %s 秒前被自動使用過。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:882 src/sbackup/ui/indicator_core.py:924
#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:942 src/sbackup/ui/indicator_core.py:950
#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:967
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:903
msgid "less than 1 minute"
msgstr "不超過 1 分鐘"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:905
msgid "about 2 minutes"
msgstr "大約 2 分鐘"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:907
msgid "about 3 minutes"
msgstr "大約 3 分鐘"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:909
msgid "about 4 minutes"
msgstr "大約 4 分鐘"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:911
msgid "about 5 minutes"
msgstr "大約 5 分鐘"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:913
#, python-format
msgid "about %.0f minutes"
msgstr "大約 %.0f 分鐘"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:923
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:933 src/sbackup/ui/indicator_core.py:959
msgid "finished"
msgstr "完成"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:941
msgid "Progress: unknown"
msgstr "進程：未知"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:948
msgid "Backup is being prepared"
msgstr "備份準備中"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:949
msgid "Collecting file info"
msgstr "收集資料中"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:958
msgid "Progress: canceled"
msgstr "進程：取消"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:980
msgid "An error occurred"
msgstr "發生錯誤"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:1013
msgid "Another `Simple Backup Indicator` is already running."
msgstr "另一個「Simple Backup 指示器」已經在執行當中。"

#: src/sbackup/ui/indicator_core.py:1037
#, python-format
msgid "Initialization of GTK+ failed: %s"
msgstr "GTK+ 初始化失敗：%s"

#: src/sbackup/ui/misc.py:294
#, python-format
msgid "%s   (Administrator mode)"
msgstr "%s   (系統管理員模式)"

#: src/sbackup/ui/misc.py:324
#, python-format
msgid ""
"An uncaught error occurred. Close this message window and restart the "
"application.\n"
"\n"
"Please report this error on https://bugs.launchpad.net/sbackup.\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"發生不預期的錯誤。關閉這個訊息窗並重啟本程式。\n"
"\n"
"請至 https://bugs.launchpad.net/sbackup 回報該錯誤。\n"
"\n"
"%s"

#: src/sbackup/ui/misc.py:325
msgid "Sorry, this should not have happened"
msgstr "抱歉，這本來不應該發生的"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:78
msgid "Restore..."
msgstr "還原..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:79 data/ui/sbackup-restore.glade:765
msgid "Restore as..."
msgstr "還原至..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:80
msgid "Revert..."
msgstr "回溯..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:81 data/ui/sbackup-restore.glade:797
msgid "Revert as..."
msgstr "回溯至..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:128 data/ui/sbackup-restore.glade:111
#: data/ui/sbackup-restore.glade:511
msgid "n.a."
msgstr "不適用"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:146 src/sbackup/ui/restoregui.py:163
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:147
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:154 data/ui/sbackup-config.glade:4063
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:159
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:187
msgid "Connect to destination..."
msgstr "連接至目的地..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:211
msgid "Specified path does not exist"
msgstr "指定的目錄不存在"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:257
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:371
msgid "No destination specified"
msgstr "未指定任何目的地"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:388
msgid "Choose a source folder"
msgstr "選擇一個來源資料夾"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:405
msgid "Reading snapshots..."
msgstr "讀取快照..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:428
msgid "Reading directory content..."
msgstr "讀取資料夾內容..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:458 src/sbackup/ui/restoregui.py:496
msgid "Loading ..."
msgstr "載入中 ..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:539
msgid "Reading files from snapshot..."
msgstr "讀取快照內的檔案..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:552
msgid "Simple Backup restore error"
msgstr "Simple Backup 復原錯誤"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:553
msgid "An error occurred while reading snapshot"
msgstr "讀取快照時發生錯誤"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:557
msgid "This snapshot seems empty."
msgstr "這個快照是空的。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:576
msgid "Reading backup snapshot..."
msgstr "讀取備份快照..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:599
msgid "No backups found for this day."
msgstr "未發現任何該天的備份。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:614 src/sbackup/ui/restoregui.py:771
#, python-format
msgid ""
"Snapshot version is not supported (Only %(supportedversion)s is supported). "
"Version '%(currentversion)s' found."
msgstr ""

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:643
msgid "Select restore location"
msgstr "選擇還原位置"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:662
#, python-format
msgid "Do you really want to revert '%s'?"
msgstr "您真的要回溯「%s」？"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:676
msgid "Select revert location"
msgstr "選擇回溯位置"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:685
#, python-format
msgid "Do you really want to revert '%(source)s' to '%(dir)s'?"
msgstr "您真的要回溯「%(source)s」至「%(dir)s」？"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:763
msgid "Reading snapshot..."
msgstr "讀取快照中..."

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:782
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected snapshot `%s` will remove your backup for this "
"particular point in time. You cannot undo this operation.\n"
"\n"
"Are you sure that you want to remove the snapshot permanently?"
msgstr ""
"刪除選擇的快照「%s」將會移除您在這一時間所備份的資料。您無法復原這個動作。\n"
"\n"
"您確定要永遠刪除這個快照？"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:786
msgid "Do you really want to remove snapshot?"
msgstr "您真的要刪除快照嗎？"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:795
#, python-format
msgid ""
"While attempting to delete snapshot the following error occurred:\n"
"%s"
msgstr ""
"當嘗試刪除快照時發生下列錯誤：\n"
"%s"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:798
msgid "Unable to delete snapshot"
msgstr "無法刪除快照"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:804
#, python-format
msgid ""
"The selected snapshot '%s' is referenced by more recent snapshots as base "
"snapshot.\n"
"\n"
"Remove all of these child snapshots in order to delete this snapshot."
msgstr ""
"選擇的快照「%s」已被更新的快照作為參考用的母快照。\n"
"\n"
"此快照必須先移除其所有子快照之後才能刪除。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:806
msgid "Unable to remove snapshot"
msgstr "無法移除快照"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:814
msgid "Termination in progress"
msgstr "作業中斷"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:830 src/sbackup/ui/restoregui.py:836
#: src/sbackup/ui/restoregui.py:842 src/sbackup/ui/restoregui.py:848
#: data/ui/sbackup-restore.glade:959
msgid "Simple Backup restoration"
msgstr "Simple Backup 還原"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:831 src/sbackup/ui/restoregui.py:837
msgid "<b>Restoring of selected files</b>"
msgstr "<b>還原所選擇的檔案</b>"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:832
#, python-format
msgid "Restoring of <tt>'%s'</tt> is in progress."
msgstr "正在進行<tt>「%s」</tt>的還原。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:833
#, python-format
msgid "Restoring of <tt>'%s'</tt> was successful."
msgstr "<tt>「%s」</tt>的還原成功。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:834
#, python-format
msgid ""
"Restoring of <tt>'%s'</tt> was not successful.\n"
"\n"
"Following error occurred:\n"
msgstr ""
"<tt>「%s」</tt>的還原沒有成功。\n"
"\n"
"發生下列錯誤：\n"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:838
#, python-format
msgid ""
"Restoring of <tt>'%(source)s'</tt>\n"
"to <tt>'%(dirname)s'</tt> is in progress."
msgstr ""
"正在進行<tt>「%(source)s」</tt>\n"
"至<tt>「%(dirname)s」</tt>的還原。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:839
#, python-format
msgid ""
"Restoring of <tt>'%(source)s'</tt>\n"
"to <tt>'%(dirname)s'</tt> was successful."
msgstr ""
"<tt>「%(source)s」</tt>\n"
"至<tt>「%(dirname)s」</tt>的還原成功。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:840
#, python-format
msgid ""
"Restoring of <tt>'%(source)s'</tt>\n"
"to <tt>'%(dirname)s'</tt> was not successful.\n"
"\n"
"Following error occurred:\n"
msgstr ""
"<tt>「%(source)s」</tt>\n"
"至<tt>「%(dirname)s」</tt>的還原沒有成功。\n"
"\n"
"發生下列錯誤：\n"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:843 src/sbackup/ui/restoregui.py:849
msgid "<b>Reverting selected files</b>"
msgstr "<b>回溯所選擇的檔案</b>"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:844
#, python-format
msgid "Reverting of <tt>'%s'</tt> is in progress.\n"
msgstr "正在進行<tt>「%s」</tt>的回溯。\n"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:845
#, python-format
msgid "Reverting of <tt>'%s'</tt> was successful."
msgstr "<tt>「%s」</tt>的回溯成功。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:846
#, python-format
msgid ""
"Reverting of <tt>'%s'</tt> was not successful.\n"
"\n"
"Following error occurred:\n"
msgstr ""
"<tt>「%s」</tt>的回溯沒有成功。\n"
"\n"
"發生下列錯誤：\n"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:850
#, python-format
msgid ""
"Reverting of <tt>'%(source)s'</tt>\n"
"to <tt>'%(dirname)s'</tt> is in progress."
msgstr ""
"正在進行<tt>「%(source)s」</tt>\n"
"至<tt>「%(dirname)s」</tt>的回溯。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:851
#, python-format
msgid ""
"Reverting of <tt>'%(source)s'</tt>\n"
"to <tt>'%(dirname)s'</tt> was successful."
msgstr ""
"<tt>「%(source)s」</tt>\n"
"至<tt>「%(dirname)s」</tt>的回溯成功。"

#: src/sbackup/ui/restoregui.py:852
#, python-format
msgid ""
"Reverting of <tt>'%(source)s'</tt>\n"
"to <tt>'%(dirname)s'</tt> was not successful.\n"
"\n"
"Following error occurred:\n"
msgstr ""
"<tt>「%(source)s」</tt>\n"
"至<tt>「%(dirname)s」</tt>的回溯沒有成功。\n"
"\n"
"發生下列錯誤：\n"

#: src/sbackup/util/__init__.py:439
#, python-format
msgid "%(mb)d MiB %(kb)d KiB"
msgstr "%(mb)d MiB %(kb)d KiB"

#: src/sbackup/util/__init__.py:442
#, python-format
msgid "%(mb)d MiB %(kb)d KiB %(bytes)d"
msgstr "%(mb)d MiB %(kb)d KiB %(bytes)d"

#: src/sbackup/util/__init__.py:447
#, python-format
msgid "%(mb)d MB %(kb)d kB"
msgstr "%(mb)d MB %(kb)d kB"

#: src/sbackup/util/__init__.py:450
#, python-format
msgid "%(mb)d MB %(kb)d kB %(bytes)d"
msgstr "%(mb)d MB %(kb)d kB %(bytes)d"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:335
#, python-format
msgid "File '%(file)s' is not accessable with error '%(error)s'."
msgstr "檔案「%(file)s」無法被存取，錯誤訊息「%(error)s」。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:351
#, python-format
msgid ""
"File '%(file)s' cannot be opened for read access. Operation timed out."
msgstr "檔案「%(file)s」無法以讀取權限開啟。操作時間已逾時。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:355
#, python-format
msgid ""
"File '%(file)s' cannot be opened for read access with error '%(error)s'."
msgstr "檔案「%(file)s」無法以讀取權限開啟，錯誤訊息「%(error)s」。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:372
#, python-format
msgid "Symbolic link '%(path)s' -> '%(ln_target)s' is a circular symlink."
msgstr "軟連結「%(path)s」->「%(ln_target)s」是循環軟連結。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:388
#, python-format
msgid "File '%(file)s' is backup's target directory."
msgstr "檔案「%(file)s」是備份的目標資料夾。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:393
#, python-format
msgid "Path '%(file)s' defined in excludes list."
msgstr "路徑「%(file)s」已定義於排除列表中。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:401
#, python-format
msgid "File '%(file)s' matches regular expression '%(regex)s'."
msgstr "檔案「%(file)s」符合正規表達式「%(regex)s」。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:419
#, python-format
msgid ""
"File '%(file)s' exceeds maximum file size ( %(filesize)s > %(maxsize)s)."
msgstr "檔案「%(file)s」超過檔案大小設限值 (%(filesize)s > %(maxsize)s)。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:497
#, python-format
msgid "Error while checking directory '%(dir)s': %(error)s."
msgstr "在檢查目錄「%(dir)s」時發生錯誤：%(error)s。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:548
msgid "Empty regular expression found. Skipped."
msgstr "發現空白的正規表達式。已跳過。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:554
#, python-format
msgid "Invalid regular expression ('%s') found. Skipped."
msgstr "發現無效的正規表達式(「%s」)。已跳過。"

#: src/sbackup/util/filecollect.py:573
msgid "No directories to backup defined."
msgstr "沒有定義要備份的資料夾。"

#: src/sbackup/util/lock.py:76
msgid "Another application instance is already running."
msgstr "有另外一個程式正在運行。"

#: src/sbackup/util/lock.py:78
msgid "Invalid lock file found. Is being removed."
msgstr "發現無效的鎖定檔。檔案已移除。"

#: src/sbackup/util/lock.py:128 src/sbackup/util/lock.py:142
#, python-format
msgid "Unable to remove lock file: %s"
msgstr "無法找到鎖定檔：%s"

#: src/sbackup/util/lock.py:132 src/sbackup/util/lock.py:144
msgid "Unable to remove lock file: File not found."
msgstr "無法找到鎖定檔：檔案未發現。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:11
msgid "Exclude file type"
msgstr "排除檔案類型"

#: data/ui/sbackup-config.glade:26
msgid "Standard file types:"
msgstr "常見檔案類型："

#: data/ui/sbackup-config.glade:63
msgid "Custom defined file type with "
msgstr "自定義檔案類型為 "

#: data/ui/sbackup-config.glade:93
msgid "file extension"
msgstr "副檔名"

#: data/ui/sbackup-config.glade:163
msgid "Exclude by regex"
msgstr "從正規表示法排除"

#: data/ui/sbackup-config.glade:180
msgid ""
"Enter a regular expression.\n"
"Files and directories matching this expression will be excluded from backup."
msgstr ""
"輸入一條正規表達式。\n"
"凡是符合表達式的檔案和資料夾將會從備份排除。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:257
msgid "Enter the remote target to include"
msgstr "輸入要包括的遠端目標"

#: data/ui/sbackup-config.glade:278
msgid "Choose a plugin to get the format"
msgstr "選擇一個附加元件以取得格式"

#: data/ui/sbackup-config.glade:295
msgid "Choose your plugin :"
msgstr "選擇您的附加元件："

#: data/ui/sbackup-config.glade:367
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: data/ui/sbackup-config.glade:479
msgid ""
"<b>Save changed configuration?</b>\n"
"\n"
"The configuration has changed. If you want to use the modified "
"configuration, you have to save it.\n"
"\n"
"Do you want to save the configuration now?"
msgstr ""
"<b>儲存變更的設定？</b>\n"
"\n"
"設定已被變更。若您想要使用調整過的設定，您必須先儲存它。\n"
"\n"
"您要現在儲存設定嗎？"

#: data/ui/sbackup-config.glade:572
msgid "Configuration Profile Manager"
msgstr "組態設定檔管理員"

#: data/ui/sbackup-config.glade:594
msgid ""
"You can set up multiple configuration profiles which are processed when "
"performing a backup. Each profile has its own set of settings including "
"backup destination, backup format etc."
msgstr "您可以設置多個組態設定檔，它們將在進行備份時執行。每個設定檔都有自己的一套設定組，包含備份目的地、備份格式等等。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:613
msgid "<b>Configuration profiles</b>"
msgstr "<b>組態設定檔</b>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:785
msgid ""
"<b>Add new profile</b>\n"
"\n"
"Please enter the new profile name and set the according checkbox in order to "
"enable resp. disable it."
msgstr ""
"<b>加入新的設定檔</b>\n"
"\n"
"請輸入新設定檔所用的名稱，並用下方的勾選框來決定要啟用還是停用它。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:810
msgid "Profile name"
msgstr "設定檔名稱"

#: data/ui/sbackup-config.glade:836
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: data/ui/sbackup-config.glade:915 data/ui/sbackup-restore.glade:7
msgid "Simple Backup Suite"
msgstr "Simple Backup Suite"

#: data/ui/sbackup-config.glade:932
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:971
msgid "Save as..."
msgstr "儲存至..."

#: data/ui/sbackup-config.glade:1008
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1016 data/ui/sbackup-config.glade:1140
msgid "Set default settings..."
msgstr "設回預設設定..."

#: data/ui/sbackup-config.glade:1037
msgid "Profile Manager..."
msgstr "設定檔管理員..."

#: data/ui/sbackup-config.glade:1058
msgid "Make backup now"
msgstr "現在就建立備份"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1079
msgid "_Help"
msgstr "幫助(_H)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1087
msgid "_View all help topics"
msgstr "查看幫助主題(_V)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1103
msgid "_About this program"
msgstr "關於本程式(_A)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1154
msgid "Reload configuration"
msgstr "重新載入設定"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1168
msgid "Save configuration"
msgstr "儲存設定"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1191
msgid "Make a backup now"
msgstr "現在就建立備份"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1214
msgid "Open the profile manager"
msgstr "開啟設定檔管理員"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1215
msgid "Profiles"
msgstr "設定檔"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1253
msgid ""
"none\n"
"gzip\n"
"bzip2"
msgstr ""
"無\n"
"gzip\n"
"bzip2"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1271
msgid ""
"Compression format\n"
"Default is set to uncompressed backups."
msgstr ""
"壓縮格式\n"
"預設設定為無壓縮備份。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1290 data/ui/sbackup-config.glade:1403
msgid ""
"You can split the snapshot to make backup on some filesystem that doesn't "
"support large files. This functionality can not be used if the backup is "
"compressed."
msgstr "您可以將快照分割，以便備份在不支援大檔案的檔案系統上。若您要壓縮備份，此功能將無法使用。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1330
msgid "Do a full backup at least once every"
msgstr "每隔多久做一次完整備份"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1339
msgid ""
"Unless a set number of days has passed since the last full backup, "
"incremental backups will be done."
msgstr "除非距最近一次的完整備份已超過設定的天數，否則將進行增量備份。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1356 data/ui/sbackup-config.glade:3015
msgid "days"
msgstr "天"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1370
msgid " "
msgstr " "

#: data/ui/sbackup-config.glade:1380 data/ui/sbackup-config.glade:2323
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1405
msgid "Split backup archives into several chunks"
msgstr "將備份存檔分割為若干塊"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1438 data/ui/sbackup-config.glade:2627
#: data/ui/sbackup-config.glade:2863 data/ui/sbackup-config.glade:3111
#: data/ui/sbackup-config.glade:3856
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1442 data/ui/sbackup-config.glade:2632
msgid "Show help topic about configuration GUI."
msgstr "顯示有關設置 GUI 的幫助主題。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1475
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1495
msgid "<b>Included files and directories</b>"
msgstr "<b>要被包含的檔案和資料夾</b>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1570 data/ui/sbackup-config.glade:1818
#: data/ui/sbackup-config.glade:2023 data/ui/sbackup-config.glade:2181
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1620 data/ui/sbackup-config.glade:1868
msgid "Add File"
msgstr "加入檔案"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1671 data/ui/sbackup-config.glade:1919
msgid "Add Directory"
msgstr "加入資料夾"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1718
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1739
msgid "<b>Excluded files and directories</b>"
msgstr "<b>要被排除的檔案和資料夾</b>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:1952
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2074 data/ui/sbackup-config.glade:2232
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2109
msgid "File types"
msgstr "檔案類型"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2267
msgid ""
"Regular\n"
"Expressions"
msgstr ""
"正規\n"
"表示法"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2288
msgid "Do not backup files bigger than"
msgstr "備份檔案大小限制為"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2344
msgid "Follow symbolic links"
msgstr "追隨符號連結"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2373
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2400
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2421
msgid "Use default backup directory"
msgstr "使用預設的備份資料夾"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2446
msgid "/var/backup"
msgstr "/var/backup"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2472
msgid "Use custom local backup directory"
msgstr "使用自訂的本地備份資料夾"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2500
msgid "Select the destination folder"
msgstr "選擇目的資料夾"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2526
msgid "Use a remote site"
msgstr "使用遠端站台"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2568
msgid "ssh://username:password@example.com/remote/dir/"
msgstr "ssh://username:password@example.com/remote/dir/"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2580
msgid "Connect..."
msgstr "連線..."

#: data/ui/sbackup-config.glade:2672
msgid ""
"<i>The selected destination is not writeable with current permissions. "
"Backups cannot be stored there.</i>"
msgstr "<i>目前擁有的權限無法寫入指定目的資料夾。無法在此存放備份檔案。</i>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2704
msgid "Destination"
msgstr "目的"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2725
msgid "_No scheduled backups"
msgstr "不要執行排程備份(_N)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2742
msgid "_Simple"
msgstr "簡易(_S)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2747
msgid ""
"This option will make a backup not at a precise time but when the computer "
"is up. "
msgstr "這個選項將會在電腦運作的時候自動建立備份。 "

#: data/ui/sbackup-config.glade:2761
msgid "_Custom"
msgstr "自訂(_C)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2781
msgid "Do backups"
msgstr "執行備份於"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2798
msgid "Cron time definition"
msgstr "Cron 定義時間"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2834
msgid ""
"hourly\n"
"daily\n"
"weekly\n"
"monthly"
msgstr ""
"每小時\n"
"每天\n"
"每周\n"
"每月"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2867
msgid "Show help topic about scheduled backups."
msgstr "顯示關於排程備份的幫助主題。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2905
msgid ""
"<small>You can configure scheduled (i.e. automated) backups either simply by "
"choosing an interval or precisely by a custom cron definition. See \"man 5 "
"crontab\" for cron time definition format.</small>"
msgstr ""
"<small>欲設定排程 (即自動化) 備份時段，您可以簡單地選擇一個間隔，也可以用 cron 的時間配置來精確安排。有關 cron "
"的時間格式定義詳見「man 5 crontab」。</small>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2937
msgid "Schedule"
msgstr "定時"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2955
msgid "Enable purging of old backups"
msgstr "啟用老舊備份清理"

#: data/ui/sbackup-config.glade:2983
msgid "Simple cut-off: Erase all backups older than"
msgstr "簡易裁切式：備份經過幾天後將被清除"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3039
msgid "Logarithmic"
msgstr "對數式"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3065
msgid ""
"<small>Keep progressively less backups into the past:\n"
"Keep all backups from yesterday\n"
"Keep one backup per day from last week\n"
"Keep one backup per week from last month\n"
"Keep one backup per month from last year\n"
"Keep one backup per quarter from 2nd last year\n"
"Keep one backup per year further into past</small>"
msgstr ""
"<small>分階段減少過去擁有的備份：\n"
"保留昨天建立的所有備份\n"
"保留上星期每天一個備份\n"
"保留上個月每週一個備份\n"
"保留去年每月一個備份\n"
"保留前年至去年每季一個備份\n"
"保留過去每年一個備份</small>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3116
msgid "Show help topic about purging of backups."
msgstr "顯示有關清理備份的幫助主題。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3152
msgid ""
"<small>Note: Additionally all incomplete and irrecoverable backups will be "
"erased as long as there is a complete backup snapshot made later on.</small>"
msgstr "<small>注意：如果存在新的完整備份快照，先前所有不完全和不可恢復的備份都將被刪除。</small>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3184
msgid "Purging"
msgstr "清除"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3186
msgid "Cleaning old backups"
msgstr "清理舊的備份"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3209
msgid "<b>Logging</b>"
msgstr "<b>記錄</b>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3234
msgid "Debug is just for debbuging purpose.Info is the recommended setting"
msgstr "Debug 只作為程式除錯用途。Info 是建議的設定"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3236
msgid "Log level"
msgstr "日誌等級"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3248
msgid "Debug is just for debbuging purpose. Info is the recommended setting."
msgstr "Debug 只作為程式除錯用途。Info 是建議的設定。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3274
msgid "Log file directory"
msgstr "日誌檔案資料夾"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3320
msgid "<b>Report by mail</b>"
msgstr "<b>從郵件傳送報告</b>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3350
msgid "From"
msgstr "從"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3361
msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP 伺服器"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3375 data/ui/sbackup-config.glade:4053
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3391
msgid "To"
msgstr "至"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3478
msgid "Use a username and password"
msgstr "使用帳號和密碼"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3508 data/ui/sbackup-config.glade:4075
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3540 data/ui/sbackup-config.glade:4124
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3584
msgid "Use secure connection"
msgstr "使用安全連線"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3615
msgid "Choose a certificate file"
msgstr "選擇憑證檔案"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3629
msgid "Key"
msgstr "密鑰"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3645
msgid "Certificate"
msgstr "憑證"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3659
msgid "Choose a key file"
msgstr "選擇鑰匙檔案"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3731
msgid "Test _mail settings"
msgstr "測試郵件設定(_M)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3772
msgid "Report"
msgstr "報表"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3811
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3860
msgid "Show help topic about default values."
msgstr "顯示有關預設值的幫助主題。"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3893
msgid "_Set"
msgstr "設置(_S)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3935
msgid "Set remote target"
msgstr "設定遠端目標"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3957
msgid "Type of service"
msgstr "服務類型"

#: data/ui/sbackup-config.glade:3997
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: data/ui/sbackup-config.glade:4027
msgid "<b>Details</b>"
msgstr "<b>詳細資料</b>"

#: data/ui/sbackup-config.glade:4157
msgid "Show password"
msgstr "顯示密碼"

#: data/ui/sbackup-config.glade:4217
msgid "_Connect"
msgstr "連線(_C)"

#: data/ui/sbackup-config.glade:4293
msgid "Make a full backup"
msgstr "建立一個完整備份"

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:7
msgid "Restore files/directories"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:25
msgid "<b>Restore Source Folder</b>"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:90
msgid "Available backups:"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:109
msgid ""
"Type in this box text like that:\n"
"\n"
"/home/user/folder - To use a local folder\n"
"ssh://user:password@machine:/remote/folder - To use a ssh location\n"
"ftp://user:password@machine:/remote/folder - To use a ftp location"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:179
msgid "Use custom:"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:200
msgid "Use default:"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:241
msgid "<b>Files and Folders to restore</b>"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:345 data/ui/sbackup-restore.glade:782
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:390
msgid "Restore As..."
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:448
msgid "Restoring, this might take some time ..."
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-legacy-restore.glade:463
msgid "gtk-cancel"
msgstr ""

#: data/ui/sbackup-restore.glade:38
msgid "<b>Backup destination</b>"
msgstr "<b>備份目的地</b>"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:52
msgid "Displays the manual in Help browser."
msgstr "於說明瀏覽器中顯示手冊。"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:85
msgid "Default profile's destination"
msgstr "預設設定檔的目的地"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:90
msgid ""
"Set backup destination to the place specified in default configuration "
"profile"
msgstr "將備份目的地設為預設設定檔所指定的位置"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:137
msgid "Custom destination"
msgstr "自訂目的地"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:143
msgid ""
"Select a backup destination on your harddisk or at a remote site. Press "
"Apply when ready."
msgstr "從您的硬碟或遠端站台選擇一個備份目的地。準備好之後按「套用」。"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:184
msgid "Choose a destination folder. For remote sites fill URI in text field"
msgstr "選擇一個目的資料夾，或是在文字框中輸入遠端站台的 URI"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:201
msgid "Change destination to path specified in left text field"
msgstr "將目的地變更為左邊文字欄內的指定路徑"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:266
msgid "Select a bold printed date to get the list of backups for that date."
msgstr "選擇一個粗體標示的日期以獲取該天的備份列表。"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:310
msgid "Available backups"
msgstr "可用的備份"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:398
msgid "Delete snapshot"
msgstr "刪除快照"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:436
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:473
msgid "<b>Snapshot History</b>"
msgstr "<b>快照歷史</b>"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:499
msgid "Current base:"
msgstr "目前基於："

#: data/ui/sbackup-restore.glade:540
msgid "Select a snapshot on this list to rebase on it."
msgstr "選擇列表上的一個快照作為新的基底。"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:615
msgid "Rebase"
msgstr "重定基底"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:666
msgid "<b>Snapshot Management</b>"
msgstr "<b>快照管理</b>"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:705
msgid "Snapshot details"
msgstr "快照詳情"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:770 data/ui/sbackup-restore.glade:787
msgid "Restores files/directories from the selected snapshot"
msgstr "從選擇的快照中還原檔案/資料夾"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:802 data/ui/sbackup-restore.glade:821
msgid ""
"Restores files/directories recursively starting from the base snapshot to "
"the selected snapshot"
msgstr "從選擇的快照到其母快照為止，漸進還原檔案/資料夾"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:816
msgid "Revert"
msgstr "回溯"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:859
msgid "<b>Restoration Management</b>"
msgstr "<b>還原管理</b>"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:884
msgid "<b>Export Management</b>"
msgstr "<b>匯出管理</b>"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:976
msgid "Headline"
msgstr "頭條"

#: data/ui/sbackup-restore.glade:989
msgid "Content"
msgstr "內容"

#, python-format
#~ msgid "No need to rebase a full snapshot '%s'"
#~ msgstr "不需要為完整的快照「%s」重定基底"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "'%(snapshotToRebase)s'  doesn't have 'base' file , it might have been broken "
#~ msgstr "「%(snapshotToRebase)s」沒有「base」檔案，它可能已經損毀 "

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Cannot rebase a snapshot on an earlier one : '%(snapshotToRebase)s' <= "
#~ "'%(NewBaseSnapshot)s' "
#~ msgstr "無法用快照重定基底於先前的版本：「%(snapshotToRebase)s」<=「%(NewBaseSnapshot)s」 "

#, python-format
#~ msgid "Rebasing '%(current)s' on '%(base)s'"
#~ msgstr "以「%(current)s」重定基底「%(base)s」"

#, python-format
#~ msgid "An error occurred when pulling snapshot '%s'."
#~ msgstr "當取回快照「%s」時發生錯誤。"

#, python-format
#~ msgid "Base of snapshot '%s' is not set."
#~ msgstr "快照「%s」的基底尚未設置。"

#, python-format
#~ msgid "Cancelling pull of snapshot '%s'"
#~ msgstr "取消快照「%s」的取回"

#, python-format
#~ msgid "Unable to remove upgrade stamp: %s"
#~ msgstr "無法移除升級標記：%s"

#, python-format
#~ msgid "Upgrading from v1.0 to v1.2: %s"
#~ msgstr "從 v1.0 升級至 v1.2：%s"

#, python-format
#~ msgid "Upgrading to v1.3: %s"
#~ msgstr "升級至 v1.3：%s"

#, python-format
#~ msgid "Upgrading to v1.4: %s"
#~ msgstr "升級至 v1.4：%s"

#, python-format
#~ msgid "Upgrading to v1.5: %s"
#~ msgstr "升級至 v1.5：%s"

#, python-format
#~ msgid "The SNAR file already exist for snapshot '%s'. It is not overwritten."
#~ msgstr "SNAR 檔案已經存在於快照「%s」。它沒有被覆寫。"

#~ msgid ""
#~ "There are snapshots stored in outdated snapshot formats. Please upgrade them "
#~ "using 'Simple Backup-Restoration' if you want to use them."
#~ msgstr "這些快照的格式已經過時。若您要使用它們，請使用「Simple Backup-Restoration」將它們升級。"

#~ msgid ""
#~ "There are snapshots with old snapshot format. Please upgrade these using the "
#~ "Restoration tool if you want to use them."
#~ msgstr "這些是基於舊版格式的快照。若您要使用它們，請使用復原工具將它們升級。"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Snapshot version is not supported (Only %(supportedversion)s is supported). "
#~ "Version '%(currentversion)s' found. You should upgrade it. "
#~ msgstr ""
#~ "不支援該快照版本 (只支援 %(supportedversion)s )。發現「%(currentversion)s」版本。您應該要將它升級。 "

#~ msgid "The version of the snapshot is greater than the supported one!"
#~ msgstr "快照的版本大於支援版本！"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Upgrading the selected snapshot `%s` might corrupt your backup for this "
#~ "particular point in time. You cannot undo this operation. It is recommended "
#~ "to create a copy of the snapshot directory before upgrading it. The upgrade "
#~ "process takes a while - be patient.\n"
#~ "\n"
#~ "Are you sure that you want to upgrade the snapshot now?"
#~ msgstr ""
#~ "升級選擇的快照「%s」可能會干擾您在這一時間所備份的資料。您無法復原這個動作。建議在升級快照前先建立一份副本。升級過程將會進行一段時間 ─ "
#~ "請耐心等待。\n"
#~ "\n"
#~ "您確定要現在升級這個快照？"

#~ msgid "Do you really want to upgrade snapshot?"
#~ msgstr "您真的要升級快照嗎？"

#, python-format
#~ msgid "Upgrade snapshot '%s'"
#~ msgstr "升級快照「%s」"

#~ msgid "Snapshot was sucessfully upgraded."
#~ msgstr "快照已成功升級。"

#~ msgid "Simple Backup upgrade"
#~ msgstr "Simple Backup 升級"

#~ msgid "Upgrade finished"
#~ msgstr "升級完成"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "While attempting to upgrade snapshot the following error occurred:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "當嘗試升級快照時發生下列錯誤：\n"
#~ "%s"

#~ msgid "Unable to upgrade snapshot"
#~ msgstr "無法升級快照"

#, python-format
#~ msgid "Do you really want to rebase '%(current)s' on '%(base)s' ?"
#~ msgstr "您真的要將「%(current)s」代替「%(base)s」成為新的基底？"

#, python-format
#~ msgid "File '%(file)s' does not exist."
#~ msgstr "檔案「%(file)s」不存在。"

#~ msgid "Upgrade snapshot"
#~ msgstr "升級快照"

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升級"
